香港咁多失業老人，只要諗到點利用佢地就會發達

以前有得痴下睇花
而家佢地都識用手機玩 Pokemon go
寫個工作app安排工作比佢地，咁就可發達

痴膠花

做5毛

叫佢地去食窮民賤聯啦

食得幾多，人地張小明賣幅畫籌旗都過千萬

佢地最鐘意成碌木咁企，可以叫佢地做路障
例如有路面公程，就叫廢佬圍圈企